封whatapp都唔封連登先？

係咪on9

連登有五毛吖嘛